仲有無人記得周永勤

佢同何君堯都係鄉事派，但都攪到走人唔選

搞到周永勤爆喊暴走

周永勤年尾仲選唔選區議員

做左咁耐，應該選掛

上次比何妖嚇到退選，靠佢對抗鄉黑真係死得

我建議各位巴打呢排影一影d選舉海報
建制同何妖個d好鐘意選前就係咁同佢d助理一齊出poster
話選就扮獨立，扮黃屈真黃

小心睇路

屌咩呢條友，扮撚曬中立呃飯食，而家咁既時勢仲想用呢招，唔work

點會唔選，唔使做鳩up幾句

選
出左post話人𠝹票啦
都未報名就出陰招

周永勤扮晒中立
咪又係鄉事派

自己鄉事勢力鬥輸左 比中聯辦叫收皮 就出黎做受害者 點會唔記得

今次位黑幫人士 可以拎呢單野去做投名狀

澳門
不意外

lm

三毛就行撚開啦